打左兩次飛機都訓唔著

諗住儲足精神，聽日出，但訓唔著，擔心班義士

暫時好安全，巴打快d訓

做好下push-up / sit-up